用左部7s兩年幾 佢好似想壞....

都算粗用 又成日跌 換過一次芒
依家用用下發現側邊d位有時禁唔到
打機發現側邊個位長期有三個touch點
次次都要lock+unlock先無事...
只係無事一陣....
我是咪應該去先達整...

7 plus sor

你喺邊到換mon?

用左部6s兩年幾 佢好似唔想壞....

先達識人... 搵佢幫手換..

結論:經非授權第3者維修(真・用家問題)
此post已完

咁不如我幫你同佢溝通下？

成日跌咪用返Android囉，換機平嘛

我想講 我都係 部7而家啲制有時都係唔係好禁到 屌你老味 唔係咁撚啱吖